有冇人想領養得意狗仔 我冇錢養啦

我冇錢養自己啦 有冇人領養我 汪

已經兩日冇食狗餅...

點解咁都有負評

你都幾得意圖都冇張 抵你食腐皮

走啦你

閹咗未

<- 呢隻？有意 pm我

搵人帶佢去絕育先

圖

如已閹有意

你有閪可屌?

食住自己d屎先，頂到兩日。